{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042117",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=8202&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "베니키아더에이치호텔"
    },
    "text": "宮平港ヘナムは済扶島に位置する新しいビジネスホテルで、リーズナブルな価格と素晴らしいサービスを提供しています。 ホテルはモダンでリラックスした感性でデザインされた90室の客室と最新設備を備えており、お客様に快適な宿泊を提供しています。 華城の中心地である華城市庁から徒歩5分の距離に位置し、宮坪港は車で0分、済扶島は車で5分の距離です。 チェックインは5:00で、チェックアウトは2:00です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 洗面用具は、追加費用が発生し、駐車は可能であり、無料です(1部屋当たり台)。 客室内では調理が不可能であり、個人金庫の使用が可能です。 レストランやバー、ビジネスセンターもあり、朝食はレストランで提供されており、07:00~09:00までご利用いただけます。 朝食料金は3歳以上の大人は33,000ウォンで、3歳未満の子供はホテルフロントでご確認ください。 最大人数を超える場合、入室が不可能であり、未成年者は男女同室での宿泊が禁止され、法的代理人なしでは男女同室での宿泊はできません。 画像は実際と異なる場合があり、入室時に特定の客室とベッドタイプは保証されません。 客室料金には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宮平港ヘナムはどこに位置していますか？",
            "answer": "宮平港ヘナムは済扶島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宮平港ヘナムは何を提供していますか？",
            "answer": "宮平港ヘナムはリーズナブルな価格と素晴らしいサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宮平港ヘナムの客室数は何室ですか？",
            "answer": "宮平港ヘナムには90室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "宮平港ヘナムはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "宮平港ヘナムは華城市庁から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宮平港ヘナムのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "宮平港ヘナムのチェックインは5:00で、チェックアウトは2:00です。"
        },
        {
            "question": "宮平港ヘナムの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "宮平港ヘナムの客室には最新設備が備えられています。"
        },
        {
            "question": "宮平港ヘナムの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宮平港ヘナムの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宮平港ヘナムで駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、宮平港ヘナムで駐車は可能であり、無料です。"
        },
        {
            "question": "宮平港ヘナムのレストランやバーはありますか？",
            "answer": "はい、宮平港ヘナムにはレストランやバーもあります。"
        },
        {
            "question": "宮平港ヘナムの朝食は何時から何時までですか？",
            "answer": "宮平港ヘナムの朝食は07:00から09:00まで提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 343
    }
}